健民書房(47): 為何義人會受苦?

健民書房(47):
為何義人會受苦?
Dec 17, 2020

kmchan陳健民
11.8K subscribers

黎智英和李偲嫣都遭逢劫難。真是善有善報、惡有惡報?
韓國民主運動領袖金大中如何解開這個生命的謎團?
本集書介: Kim Dae Jung. Prison Writings. (Berkeley: University of California Press, 1987)